2020年春夏季日劇討論(15)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》
NTV水22 《我哋唔多妥》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
朝日木21 《未解決之女 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》
NTV日23《傻父親青春白書》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

夏季劇
星期二（火曜日）
富士火21 《DIVER-特殊潛入班-》
22/09開播
TBS火22 《錢的盡頭是愛情的開始》
15/09開播

星期五（金曜日）
TBS金22 《危險二人組-K2-》
11/09開播

秋季劇
星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《7個秘書》

富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》

NTV日23《極主夫道》

未有龜先留名

太賀爽死啦同十幾個女演員拍妄想故事

回帶
Q: 點解大家都咁憎田中龜嘅？

A: 1. 唔靚仔但成日做深情/條件好嘅男人
2. 老是常出現 好哋哋想睇主角嘅劇都會出嚟比個surprise你
3. 衰浮誇發羊吊 eg 大叔 あな番
4.隻龜，死罪是演技差，
演咗咁多年，無進步，
只是識扮無辜，
東京白日夢女，做反角差到一點奸都見唔到，
得個無辜樣，睇到出哂戲。

5. 会いたいよ~会いたいよ~

Q: 點解広瀬すず又叫臭西鈴嘅？
因為佢扮純情但又亂講野暴露左真實既臭西性格

A: 例子1 ： 話自己記憶中中學冇同男仔傾過計咁滯，但俾人揾到佢同啲仔咀晒咁影貼紙相

例子2 ： 俾人爆佢中學帶頭欺凌人

例子3 ： 成日強調自己後生好細個，話同賀來賢人有代溝，話大野智係阿叔，話aiko出道自己未出世

最經典既例子就係好天真咁問點解有人會做燈光師收音師，人生淨係追住明星打燈收音咁好咩？

Q: 究竟土屋太鳳 有村架純 邊個塊面大啲？

A: 其實佢+肥雞火雞兩姊妹+上白石兩姊妹可以開套大面戰隊デカイメンジャー

[/quote]

新增驗眼系列

奈緒vs羅冠蘭vs清水富美加

高良健吾vs陳錦鴻

錦戶亮vs呂智恆

岡田健史vs王梓軒
井浦新vs 唔好開名
下白泥vs古巨基

新田真劍佑vs胖虎

胖虎細佬 VS笠絲襪松本潤

做番個流星民意調查先

祝大家有覺好訓

下次幫手quote金剛棒可唔可以用引用縮短啲

新po lm

洗走龜相
春馬永在心中

渚さん真係好好睇,睇到我好肉緊

等緊我們有點不對勁第3集中字

乜咁快又爆post

應該post呢張

我都等緊 希望今晚有

下集家政夫大結局，突然間玩翻逃恥個套路既

LM

大家記得支持春馬bbbbb既新碟阿

你今日面壁左未阿？

本身幾感動, 多部一講果句就出晒戲

留名

佢地3個好似今集咪幾好

唔知第三集最尾有冇露肉呢

打手返緊工無圖係手

新po tomo打手留名推 喺度推倫也會唔會俾人負皮

同suda首合作歌聽日就出
仲有兩套電影唔知香港有冇機會上

唔會 唔po洗眼圭圖都諗住po倫也

倫也我ok架
美食偵探果排都有j過佢

想睇星期三嗰套
不過都係發吓夢算

係咪得我連holiday love個look都j得落

人數之町個題材都好正咁
呢幾日返工既精神支柱係等聽日首歌出
利申本來就飯開suda，呢排莫名中咗tomo毒

一齊推tomo
開始飯果排同人講我開始追倫也又係咁畫佢，個個fd都覺得好不可思議咁，明明呢個仔就勁正

旅館先正，同美波D互動
佢對眼係鏡嚟，可以係佢對眼度睇到對方既光芒咁

我都想做打手但怕貼太多被人鬧

電影我唔期待啦
但唔知點解上海有電影節上到禮拜三唔見咗

歌早二日電台出左
好好聽

如果佢肯多啲剪指甲就好
成日zoom埋隻手都見到啲長指甲，好出戲

topcoat仔仔打手here

覺得呢個look其實同不協和音都有D似（sorry呢套有圭）
holiday love覺得個look唔算差了（雖然未睇到）覺得我是大哥大果個更加唔知點咁

要all back先好睇

有無畫作可以睇下

一齊貼一齊J tomo

係今日我至叻
我覺得個個頭好好J喎（唔係學校個個）

top coat我有認真地追同買過野既得suda同倫也，suda由惡魔君開始追到而家，仲推埋個本來對日本仔完全冇興趣既fd落坑，坑到佢係咁買
早排仲講緊點解tomo條友仔咁鐘意唱歌但唔出CD，結果就同suda一齊出歌開心到癲

貼多幾張存貨

其實佢唱歌個range好窄
出碟上live有啲難度

開個節目俾動物玩佢算啦

想睇

咩

出一兩首都好過冇佢メビウスの帯都好聽

好勁呀

支持支持！！！

好靚仔

推多層倫也先
生得細隻既仔好吸引

冇得喺第一頁po圖寶

ナキサさん

生得細隻既'靚'仔
呢樣係咪Ching 偏好既type

第一頁要呢張+留名

第二張直情好似吹氣娃娃Mary 既男版
成個陶瓷公仔咁

就係因為龜我仲未睇
Holiday love呢啲痴線劇要開嚟睇 好精彩

po番張百變小聖先

sor絲嚟用緊男朋友個連登（但佢都係日飯但少係呢度出聲，俾我騎劫咗個acc用）

下我覺得佢唱阿拉丁好好聽喎

我就係聽完亞拉丁先覺得發現寶物果句風のように自由さ真係好正

第一頁有幫你po到呀

留名...

神木話佢係行走的雕塑

田中圭太突出

係咪架
如果係我就睇翻了

可以唔駛睇
戲份少到

Holiday Love擺左係電腦未睇
反而黑金睇左
仲有套玉木宏做Popo署長佢客串做集做變態跟蹤狂ex

諗起佢第一次live走左音
仲有ms個合成live

不協和音最好睇係打交果段仔
holiday love我有擺落list，但係想由最早既開始補先會好似睇住個仔長大咁

田中圭=國寶

呢排開返kibo宇宙放送局，當係作業用BGM咁聽
佢把聲勁梳乎

唔好激起罵戰唔該

有生之年想睇一次佢舞台劇

唔識日文無咩動力追返

唔好再提
我養左年幾topcoatland唔知cut唔cut好

係咪又要畀架車伏

多部同大叔會唔會有kiss戲

Final boss

又 crossover 下都好喎，安排伊吹途中遇到大叔，幫佢解決啲小問題啦

倫也最正最好J個look我覺得係初戀
學校有咁既亞sir肯定日日留心聽書

我都係一路睇日劇慢慢浸（鬼叫加藤成亮同Saori都出小說，唔識都要自學學到識）

我有諗過養fc，但仲養緊世終就暫時唔搞topcoat住

會拍多套先生可以喜歡你嗎就真個look真係有曾經係飛仔既影子果下正，揸電單車

Saori本書有中譯本，誠品仲有貨

咁既老師真係好正 溫柔又性感 但最鍾意都係holiday love 既斯文敗類 副眼鏡加埋把聲

Border大叔殺手模式on!

今日第七集啦

買咗，我地果陣直頭訂有簽名既，但想睇埋原文版尤其shige果啲

Topcoatland係養managers
每月一篇文
夾唔時睇心情出下文爆下藝人工作中既樣咁
係叫做一課就課哂topcoat所有人咁

所以先縮咗，相比之下好似養世終開心啲咁

大森南朋+一架van仔
呢個組合好似喺唔知邊度睇過

諗住養定抽舞台劇
點知最尾唔夠膽抽
佢以家仲要無限延期

今次用蜜瓜包嚟吸引細路......

こちらの世界へようこそ

去搵下WIKI先知 龍之道 小說本身因為作者突然過身無作，
套劇借個開頭，後邊結局要自由發揮

應該會有d手稿呀notes呀或者同過d編輯熟人講個故會係點掛

WIKI寫得好簡短，唔知而家拍晒佢寫好果D未。

家政夫

絲打咁忍得嘅話唔睇就唔睇

唔係話因為武肺要減少親密接觸咩？
如果有 呢度好多巴絲應該接受唔到

大家border上腦

今次用密瓜包呃女女

究竟龍之道係好睇定唔好睇
見你地之前話好悶
而家又有人話好睇
係咪頭兩集悶之後開始好轉

還可以
期待兩兄弟點樣慘死

第三集開始好睇，前兩集好多野鋪，但有啲情節唔點合理，如果唔點care 呢啲位就值得追

我覺得麻麻
復仇個過程太悶太慢
係睇演員叫好啲

個故事太簡單啦 一開波已經單刀直入個boss
以為會講下兩個點上位 再一邊搜集資料

應該唔會掛 我接受到但kiss戲真係接受唔到

想問下呢度係咪有人用緊台灣vpn睇kktv
我用緊果個冇台灣呢個location可唔可以share下用邊個

用最大路嘅nord vpn

係WO
其實我發現都唔係咁難接受
絲打睇返啦

講起nord, 我電話link香港睇viu佢會話我網速太慢睇唔到

我都係用nord, 都幾順
但因唔識課金只係試用過一星期

要睇下viu喺邊啲國家提供服務，轉咗去某啲國家會睇唔到

就係連返香港 我冇試其他國家
有冇人試過香港外睇到

viu係馬來西亞 新加坡 印尼 印度都有服務
但係唔同地方有唔同嘢睇

呢張相既出處係邊？

藥劑師查病 連sell藥既都要查埋一份
日本人係咪真係咁鍾意做過界

あのコの、トリコ

我睇睇下應該接受到大森睇落唔係好老姐

反而如果係現實生活就接受唔到

咁快就6版

做乜咁上腦

我睇完套sign都係記得border

啲日本人見到張相都係咁講，唔係得我地咁諗

亮b好正

我都想覺
啲醫生係咪咁廢阿

我睇到佢最尾打出黎話個作者係完成作品前死左，都嚇一嚇...但原來check 番佢都成6x,7x歲先寫龍之道

唔算超好睇，但玉木宏同高橋一生做得幾好...
我幾感受到佢地想鱷魚叔死的決心

Netflix 都係
有時佢發現你用VPN就即刻唔畀你睇某啲野

呢套野同一般復仇劇個重點有啲唔同，呢套focus 係復仇過程中，人物之間關係矛盾、內心情感變化多於點ko 隻大boss，個編劇以前寫詐欺獵人，所以兩套野都有啲相似，例如美佐個角色有崛北真希個影子

不過呢一套有兩個復仇角色、兩條路線，人物關係都複雜左令套劇難處理左，會比較混亂/比較拖戲，加上條主線唔係跟每集成功打細boss 逐層上，套劇就唔夠爽快，會有悶既感覺

所以睇呢套之前要先知道個定位係咩，自己接受到先值得追，見上網呢套啲介紹都係好似基督山講點復仇，但睇落去又唔係個回事，所以個收視已經反映左越黎越少人睇

btw 呢到會唔會好多人唔知詐欺獵人係咩黎

芽郁世界第一

笑

個時好鍾意堀北，特登為套左劇租返漫畫黎睇

山p

我覺得佢個角色好煩

呢幕真係想睇到人爆血管

我原本都覺得大叔不了 但睇睇下幾好睇

初戀 點解流星咁面青口唇白
十日無訓教咁

個mk手勢加埋山P個MK髮型當年hit到爆

咪就係

唔妥有第3集了即dl

Ching 你會download ?
我通常線上看

呢套今年香港先上
仲要上左一陣就再爆武肺
搞到睇唔到

呢個？已經唔係好記得

好懷念
個陣好鐘意睇

我平時都係gimy/dramaq, 但今次等唔切

新一集森川葵 今集玩搖搖
睇到即刻想落樓下文具舖買返隻玩

好似都上咗一個月 算係咁

抱いて 抱いて 抱いて セニョリータ

點解唔上王者天下

有聲

仲有畫面

個漫畫好長 睇睇下無睇

笑死
最記得佢上MS 咪嘴之後跌咪stand
勁柒

經典！
表白山P

明明kingdom啲演員香港人都識 仲要日本個邊好似下年會出2 香港就上都唔上

最深印象係呢張圖

到而家仲好記得個畫面

有哂兩季720P係電腦 但係無睇過

有表白咩
我已經唔記得左

係我要表白山P

當年真係好鍾意山P主演嘅劇 全部都好好睇

日本人話要統一中華會犯黨安法

就算面青口唇白都覺得好正

隻眼本身已經有少少黑眼圈塊面又lip入去
仲要訓得個2-3個鐘

好似樣

屌 返唔到轉頭啦

粉色頭係顯殘啲
但都係好正阿

咁啱睇緊套劇碌緊post 笑死

鏡頭一影37面 佢塊面勁凹呀陰功

好唔妥

零秒出手係全盛時期

頂我都係 前面睇肥後又諗起楊天命

有咁多人有睇，證明我都唔算好老，呢到仲未有咁大代溝，

不過同同輩但唔同文化圈啲朋友已經好大代溝，我話對上睇既韓劇係天國的階梯、tvb係尋秦記就比人鄙視，心諗駛唔駛咁大反應

屌笑撚死我一講就勁似

我對上套認真睇嘅韓劇都係天國 大長今呢啲
Signal呢啲有興趣 但仲有好多劇未睇就放棄咗

+1
點解要咁做呀

倫也打手表示首歌出咗啦

仆街笑到咳
頂你地 ， 楊天命

咁啱同pose 勿屌source

唔似

救命 笑到流眼水
阿哥細佬黎架喎

後生楊天命會似啲 係我幅圖衰

今集我睇唔到我想睇既畫面好失落

菅田搵親合作既人都係我期待既組合抵佢紅

2個拼埋就唔似
但你就咁講即刻有哂畫面

人緣好又或者咁講, 菅田有種氣質係啲人想主動揾佢做合作
米津就係個好例子
btw今年全部新歌都係同人合作自己solo歌仲未出現
利申: 菅田打手

你哋講開凹面
菅田宣傳電影嗰陣表演凹面

連個湯殼又夾得住（不過搵唔到相）

但佢呢個特技好耐以前都有示範過, 出至14年綜藝

反而TOKIO呢個節目佢話自己會用右邊面做惡啲嘅角色, 睇吓之後久住會唔會多啲右邊面shot先

cls係Topcoat三劍俠一齊拍呢首MV
朝早就J到出血

好想做個假人

一起身第一下係見到twitter一串 #松坂桃李 佢玩上癮
PV起身刷牙煮早餐

但上面肥後幅相 P 得幾勁下
佢邊有咁靚仔

韓劇都可以 0 感情線
查案/社會劇比日劇更深沉
睇完個人會幾灰下

日劇9成9查案最後都係happy ending 點會灰

以前睇熔爐好震撼 之後都唔係好敢搵呢類戲睇

我成日覺得心靈力唔強既人唔好睇呢啲

之前睇新聞，有排韓藝能界好多演員自殺，有啲都係懷疑抽離唔到，好慘因為話有時佢地啲dark戲係dark到癲

佢兩個某D音色好似

3Q3Q3Q3Q~~~~

我認真睇曬
韓劇係浪漫滿屋
Cctvb 既係鐵馬尋橋

其實無線間唔中有好嘢
但硬係唔想睇佢
想睇 diutv
想港視重生

未滿警察新出嗰幾分鐘都幾無聊下

韓劇係主君的太陽
Cctvb係mclub或者係子華啲劇但有十四/五年無好好追cctvb啲劇

以前睇住啲日劇同學變咩睇韓劇好sad
不過我之前都轉左去睇美劇

3 個都好正

煮早餐諗起早幾個月TC個YT channel差唔多日日都有倫也煮嘢食片

日劇大部分D題材有時會太認真，中間又無愛情中和，好難留得住大部分年青一族，特別女性 （但我唔係好老架JA）
我身邊會睇日劇既都係男仔

美劇太多season。。係好睇既，但我驚我死左佢都未出完

呢套根本要嚟睇仔我同個fd集集都一路睇一路問點解唔打電話搵增援先，個個都做埋D唔合理既野

睇埋今朝D番組原來仲有tomo彈結他既，但PV入面得suda彈

啲dark戲大部分係真實事件改編
最dark嘅應該就係現實同套戲一樣咁黑暗

最基本個肥仔咁肥有咩可能留得到喺度

仲有萌音果集都過癮啦，明明走甩咗但又唔打電話又唔求救，自己一個走返返去cls講到我fd話再講落去套野可以唔使睇

區區學警咁撚大膽已經超現實
仲要警校可以自出自入
我有睇韓國原著套戲
印象中係冇咁離地成咁
某程度都幾似睇 CCTVB

我仲要年頭有睇埋木村果套教場，未滿真係一路睇一路心諗到底係想點

其實之前話佢地報左案冇人理
不過都講唔通
見到咁多女仔俾人捉左咁大單點都報多次啦

721

好在套劇最尾唔係拉左平野佢地
唔係就真係同721一鳩樣

好唔妥3 線上有啦

721 可以拍返套劇，策劃襲擊加迫害受害者，仲黑暗過日劇啲警政腐敗、黑金個啲套路

要mark番係香港真人真事改編先震撼

呢個真，好多美劇都好好睇但係真係拖到好長，好似greys anatomy咁，17季都未完 我13季已經頂唔順棄咗

但係多數都爛尾

自戀拙拙我覺得黎緊會開始多廢甜日劇
要廢甜咪睇其他國囉 (所以睇緊泰劇)

美劇要好有原則咁睇
公營電視台盡量唔揀,一季最多13集,多集數唔揀
多數咁做都會篩到一堆沒完沒了拍到爛既美劇
會被cancel個啲就睇自己識唔識揀評價好/出名既劇
有拎獎個啲都安全既...(GOT除外)

好好睇,佢仲要係自己剪片
個排日日都係度睇
可惜自肅完左就無

廁所台以前後生就會睇 因為多vampire supernatural呢啲題材 又多靚仔靚女睇

依家通常揀limited series黎睇 短短地一季通常冇伏
而且劇情緊湊好多 最深刻印象係近年套Chernobyl

拎獎果啲都要睇下有冇爛劇 有啲冇提名嘅劇都好高質咖

以前一開波睇廁所台或者公營sitcom係易入門既(我都係公廁台入門)
以家多左netflix

唔太多
日劇好在係得十集甚至好似美劇既limited series得3,4集
就算中伏個timecost都唔會太多
(chernobyl我都有睇,好好睇)

美劇我而家都淨係睇sit com，除左breaking bad

搞到好想睇經費2

Sit com 真唔錯
唔太驚爛尾

+1

Sitcom +1 開開心心又一集
我之前提過我鍾意睇嘅日劇多數收視率都幾差下
我鍾意睇嘅美劇直頭畀人cancel晒，屌，Fox正仆街

Sitcom拍得多都會爛
係好在無咩劇情
可以話棄就棄
(我好似無一套sitcom係可以追到完)

你地有冇推薦？
the big bang theory完咗之後好空虛好唔捨得
日劇近年又唔係套套都啱口味
今季最鍾意miu404
其他都係hea住睇

我都係睇大路野
Stranger things. Umbrella academy 之類架炸

Space Force? 屋企人話幾好笑 利申: 未睇
再唔係翻煲The Office

Community
我都有睇New Girl但係連登好似唔興呢套

Ben
Klaus

唔貪心 出sp已經好好最好當然係出第二季啦
不過好少見官台會出續集

跑女之後NHK有拍套SP

見佢之前放哂風話拍先講

睇番美版SUITS
真係越播越跌WATT

最後一季先好番D

New Girl我睇左3季棄左
睇睇下覺得Zooey無左本身既Quirkiness

我推薦Brooklyn Nine Nine
有幾個未睇過美劇既朋友都推坑成功

上面有人講Stranger Things,睇左一季頂唔順Nancy就無睇
Umbrella Academy睇左一集覺得麻麻地
netflix我反而拎左黎睇Docu/動畫
對上一套netflix劇係Russian Doll

我都有睇B99，但係轉咗台之後好似跌跌地watt，同埋我想睇Chelsea Peretti
Stranger Things我一集棄 睇完發現我好憎睇細路吵喧巴閉
The Umbrella Academy係家庭戲多過超級英雄片

Stranger things去到第三季已爛
啲橋重覆又重覆
Umbrella 頭一兩集好悶，之後慢慢都ok,不過不失啦

Sitcom 我睇晒嘅：How I met your mother, friends, modern family, the office US, Brooklyn 99(未完), IT crowd (英國sit com黎，好鳩好好笑)

Stranger things 反而佢地重係細路，睇住班細路救地球會覺得幾有走，但佢地大個左就唔好睇了

龍之道今集0進展

其實呢套開唔開得過，我本身對玉木宏x高橋一生幾有興趣，但係好多人都話麻麻地

一般啦

想睇奈緒幾時忍唔到笑

嘈我OKAY既
佢玩coming of age係好,但睇完成季覺得無人地講到咁神
同埋nancy個角色我太憎啦

b99轉左台前都跌左少少,但轉完就跌得好勁
不過都算好睇既
好難有sitcom出左7季都仲okay好睇

但我鍾意睇Miranda多啲
出面有英劇post可以去睇下
(好似離題離得太勁)

第二季已經覺得唔好睇
又唔想睇Nancy條感情線
所以冇再追落去

玉木宏x高橋一生真係勁吸引
但見d評價唔太好就唔想開住

等緊佢幾時做25仔就真

屌IT crowd真係好撚好笑好on9

I'm disabled

好可愛

係 我最鍾意就係呢套，翻睇咗無數咁多次 work outing嗰集我笑到抽筋

中間係 ...

森七菜

Miranda次次睇都笑到仆街
反而自己睇日劇無咩邊套係特別搞笑

以為叫 nanana 咁盞鬼

等緊矇豬眼肥仔幾時會忍唔到口講晒所有嘢俾奈緒聽

咁呢套咁收得仲破埋開播紀錄應該有機呱

幾時？
係真就好啦

前面有巴打話唔好當復仇手段同情節做重點，我係同意，但另一方面又覺得套劇暫時唔太帶到觀眾入戲，對兩個主角心理嘅代入感唔太強。

但又會繼續睇

而家主要係個妹攪屎棍離間兩兄弟關係

新加入

我會將玉木宏同小田切讓撈亂

Btw好期待今集miu

我初頭都係因為呢個組合吸引我睇
但開左第一集，睇左10幾分鐘就頂唔順冇再睇落去
套野進展真係好慢

學童驗眼.jpg

咁你應該重會認錯好多人啦
有無睇首頁既簡介呀

睇到我
留得個妹係度就講佢知
唔講既就送佢返鄉下啦
由佢係度搞搞震

可能專登搵個做開慘人既松本穗香做

但觀眾睇到佢個豬樣真係睇到更加扯火

佢個鼻真係好神奇
正面睇係豬鼻
但側面睇又唔扁架喎

懷疑人生以為自己睇緊愛情劇三角戀

鬥慘應該搵大面

真係會認錯

Btw你個名

唔知點解我個腦會諗起新木優子.....

又係果種笑得好好睇........

呢集由頭笑到尾最尾望撚住roy坐住輪椅比人送上車
得3季真係太少

上面巴打話唔好睇重復仇手段，但成套劇就係sell復仇架喎當佢係商戰劇咁睇？？

你地成日話國寶同流星某d角度好似
呢幾日我係度搵點解 其中一個共通點係2個d眼睫毛都好鬼長

Ching 記得要永遠記住春馬既笑容呀
永在心中

唔妥 3
流星著和服有種莫名既性感淨係睇佢有時都會心仔bom bom 跳

還我念經既穗香

和服根本就性感

好鍾意佢兩個既愛情線
好pure

喂人地明明有4季加一集special

當年呢幕真係cls

好想中間扯開佢件和服

有同感
同埋覺得佢同美波好襯，想睇多d佢哋sweet互動

記錯左
但真係好好笑又自然唔老尷仲有冇咁上下好笑既英美劇推介下
最好唔好有咁多季

和服真係好正
100分既靚樣著左和服變成150分

劇未諗到
Richard Ayoade上節目都好笑
我年年都會睇The Big Fat Quiz，佢年年都出嚟派膠
有冇人對英國Panel Show有興趣

點止扯開，想扯爛添呀

今集唔妥有一幕側面一樣咁滯

你鍾意it crowd嘅應該都會鍾意the mighty boosh，noel fielding係其中一個主角，richard同matt都有出現。另一套無覺得都幾好睇嘅就peep show
無記錯兩套netflix都有

有吖佢同noel啲答案全部都好小學雞，有次佢地答your mum笑死我

講夠歐美泡劇未

Miso Miso ~ fighting in a dojo
有一次喺街見到有人著Mighty Boosh tee爭啲想去搭嗲

美波又黎深夜開live

佢係咪忙到要深夜先開到

可唔可以cap圖

佢地 2個 其實唔係同type 既男仔
但快眼望真係會認錯
2個都好正呀

不倫氾濫嘅年代中一股清泉我buy架

其實漫畫冇咁純情
不過而家咁都幾好

佢地好似純情中學生咁 好得意

岩岩睇完佢上おしゃれイズム果集，佢真係幾得意
佢係果d怕怕醜好斯文但鍾意玩果類
但佢灰姑娘d片d對答 唔明點解佢會拎獎

唔記得自己買左哩本
今日22歲生日

這筆經費不能報銷

點樣冇咁純情法？可唔可以講多啲

Btw佢聽日20歲生日所以凌晨live

請原諒我睇完唔妥 3 要發下姣

可能有樣有潛力?
口才可以訓練既
但佢下下深夜問LIVE不如休息下啦

可能都係返工嘅一部份嚟 其實未收工

重要最尾仆街
笑死
流星話美波笑點勁低
成日睇訪問佢好易會爆笑

8月29日生日live

雖然夜但會見到佢著睡衣，如果今晚成年可以著啲成年睡衣就好啦

係啦 上次都話係工作delay
佢ig follower上升速度超快 上次深夜live都係900k 而家睇都1.1M

我鍾意鎖骨

多啲18禁，不過去到後期都好少了
所以美波咪唔係濃厚接觸者囉

但見到佢個樣好攰咁
真係寧願佢可以多d時間休息

佢地真係幾襯 希望之後可以多d合作

我覺得美佐條線佢有啲想玩外國啲亂倫悲劇，但一黎又唔係真係有血緣關係，二黎佢地啲闗係界線鋪得唔夠、好易跨越，前一刻仲係兄妹，跟住無咩發生過咩事但可以下一刻隨時變戀人感覺，太簡化處理

btw 除左個妹之外，個記者都好樣衰，賊眉賊眼、鬼鬼崇崇，煩到仆街之餘又有啲輕挑，似做賊多過做記者

？？？你講緊我地唔妥？

我柒咗
以為講緊好唔妥

都想知下經費點樣唔純情

安倍首相、長い間本当にお疲れ様でした。

祖父竹下登と、安倍晋太郎先生は仲が良く

祖父は安倍晋太郎先生を総理に出来なかった事を、ずっと悔やんでいた事を思い出します。

お父様の分まで二度、総理大臣になられ、歴代最長の連続在籍日数。

偉大な総理大臣でした。

ありがとうございました。

真係得daigo先可以咁講

我柒咗
下次一定要睇曬啲加密再搭嗲

好撚型

因為個樣真係好得意

小泉孝太郎都得既

遙b

有好多有續篇/新SEASON,不過絕大多數係時代劇...

係wo

如果好愛啲演員特別係玉木宏同高橋一生，同埋唔介意復仇嗰度好幼稚，係好睇嘅

同埋兩兄弟唔係爭阿妹，係將個妹互相推讓

結衣好似仲高過室剛少少

路過留名
今季睇梗半澤同灰姑娘
但因為Aimyon首歌而睇埋家政夫
題材幾新穎，節奏唔算慢，睇得幾舒服
多部未華子好鬼靚

著啲衫同石原有得揮

睇佢咁多年都係未睇得慣對眼

X2 加埋個樣同把聲

Btw 我講緊多部未

好癲
點解可以凹到咁
仲可用力夾得住啲嘢

啱啱試吓夾牙刷 又真係夾到 好好玩

波瑠post已爆冇諗過會咁快
（樓主成日FF不停推post)
波瑠同好圍爐區（2）

我連支筆都夾唔到

多部未最煞死就係對ドS眼同把ドS聲喎

柊老師

灰姑娘套番外係直情係拍另一啲故仔比西七，唔似之前睇個啲番外咁同本篇或多或少有關係，而且好似係每集都有關連，個故仔唔係一集就完

今集MIU404最尾預告之後
又係🐢新劇宣傳

睇下西七做戲點先

一陣美波生日ig live

明捧七仔 只係電視台無信心比佢擔主演 （經過新木優子真係見過鬼怕仲唔怕黑咩）

新木優子咩事

美波好撚論盡

開波了

前男友狂做主演最後收4.5%

輪到你了ending都俾人插佢既演技插到爆
毀左套劇

但係前男友狂幾好睇
播果陣我有睇
岩岩 viutv 播我都有睇多次

無辦法 同一個時段播係必然
但係季季都有佢真係好想遮住佢塊面

沾麵達人 :

一部包辦現時日劇界最不利元素的劇集，包括超弱勢劇檔，觀眾不愛的劇種，人氣未撐得起主角的新木，演技出色但外型未強到讓女主瘋狂著迷的高良，加上開播前醜聞爆發的小手伸也，如果打破歷史新低將毫不意外。

又畀佢噏中

沾麵達人套套都踩
我已經unfollow佢好耐

不愛的劇種係指咩？
前男友狂算愛情劇吧？

一 google 套劇名
第一個就係佢
畀錢買位定真係咁多人睇佢

仲有最近套SUIT 都好似勁低收視
但我覺得佢做戲ok 呀 又靚女

係，成套戲得呢個位刻劃得幾好，不過佢唔係核心人物，淨係呢到做得好都無大作用

你講得啱，呢套連最基本仇恨感都處理得麻麻地，
有個位可以同基督山比較下，dean 有次侷住食山本美月整既野食，食完臨走個下一路望住有美月係入面果間屋，一路扣喉嘔返晒出黎，唔駛好多情節鋪排，一個shot 就知佢既恨意有幾深，成套戲有血有肉，
但今集龍道有個位龍二同大boss 握完手，我本來預左佢應該用濕紙巾不斷咁刷、再入廁所刷到流晒血，點知佢轉身用手刷下條褲就算

同埋呢套好多角色其實都無乜用，加左反而更加拖、累贅，好似個黑幫情報大佬同主角啲關係(明顯抄返詐欺獵人黎用)、個死肥仔、個記者

不過雖然好似講好差，但無劇追都可以睇下既

SUIT收視低唔關佢事佢唔係主演
其實我都覺得佢ok同好養眼

有新木優子我通常都會睇

佢把聲幾好聽呀好適合做配音工作
Netflix套鬆弛熊配得幾好

最近J 緊佢同aimyon淡麗個廣告

agger
佢配得幾好幾岩套劇個Feel

原來睇返先知美波係石川縣人，係金澤讀中學，呢次可以返家鄉拍劇，唔知有無同流星去玩、撐枱腳

前男友狂其實幾好睇
新木優子做得唔錯兼carry到套劇
講真唔係沾面達人準
我諗富士佢自己都預左呢套收視差啦
本身木10炮灰檔
卡士弱 用到濱野謙太同山口紗彌加做男二女二
（唔係話佢兩個差 只係單講卡士）
想唔差都幾難
所以新木某程度上係非戰之罪

我仲覺得前男友狂幾好睇

又養眼

我之前睇兩個祖國、太陽不會動睇佢，佢講親野條眉就一路鄒住，加埋佢把聲，好似好委屈/楚楚可憐咁，睇得耐個感覺好攰，我個人感覺係咁

今集條裙我成日以為佢係圍裙

我都鐘意睇佢，但同時知佢個宗教，對佢硬係有啲奇怪感覺，可能受清水富美啲新聞加影響

前男友啲look都好靚

好好睇
我係呢套先識田中mみな実

下我覺得前男友狂好睇喎
果季唯一想追看既劇
高良同親木都幾襯丫

佢把聲真係幾適合配卡通
有集咪講佢老友邀請佢去屋企食飯 多部未好興奮講咁やった把聲係開心到走左音好得意

合襯程度拍得住流星同美波

淡麗成個系列嘅廣告都好好j啲歌又好好聽

佢喺呢兩套都係啲好慘情嘅角色，特別係兩個祖國
可能角色設定搞到你咁覺得呱
我覺得喺家政夫度佢好正常

本身個結局已經少唔合理
仲要佢嗰身黑旋風......

佢把聲真係好好j而且咬字又清晰

第幾集？完全冇留意到添同埋成年幾前睇已經唔係好記得啲劇情

Btw唔知鬆弛熊會唔會出2呢

狂賭之淵電影版出第二集
2021年上映

新木同高良真係幾襯

其實我幾鐘意高良，但佢好似好少劇

電影橫道世之介

勁鐘意呢套戲！

教主結婚

呢套係真係幾成功嘅漫改真人戲

但係電影版唔算好睇wo

多謝呢度巴絲打推介 終於睇咗竹內結子套大空港
由頭笑到落尾準備再睇多次

對我嚟講收貨㗎啦
電視劇版都好睇

我估呢個post無咩人識佢

竟然

我估啫
睇下遲啲會唔會俾人打臉

第二集同第一集一樣都係全新故事

一般女性又贏
佢結埋第2次kk一個都仲未結

唔會唔識啦
呢到其實係日本娛樂圈po

點會

識佢但唔知結過婚
以為係不婚主義

淨係睇過日劇版
咁仲搵唔搵電影版睇好呢

唔會唔識啦 教主咁出名

睇下冇壞ge

我講緊家政夫薰叫メイ去佢屋企食飯果陣

gatsby個廣告香港都好似播過

識但唔會留意

以前試過講下聲優/anisong歌手無人理
產生咗一種呢兩個界別嘅受眾無交集嘅印象
或者係我擅自將教主當咗係anisong歌手

童年回憶

講起gatsby係諗起木村同呢個先 有冇人睇過

我冇聽開anisong
其實唔知佢係

你一定好後生
當年white breath紅到仆街
紅白都第一個出場

證明咗真係無交集

Gundam SEED 係咪已經無人會識

呢單我知喎
教主係從天而降嘛
佢話等出場嗰陣下面成班都係大牌
心諗如果唔小心跌咗啲嘢落去就GG

用左2日又睇完初戀又真係幾好睇
睇到我忍唔住痴漢笑
攬腰個到睇到我

當年香港傳媒好仆街咁叫佢做日本八両金所以佢點會淨係anisong 歌手

咁我都係睇Gundam SEED先識佢嘅
我太年輕了

出賣年齡系列我死老鬼

MIU404

女優の榮倉奈々（３２）が、１６年に結婚した夫で俳優の賀来賢人（３１）との間に第２子を妊娠したことを２９日、所属事務所を通じて発表した。関係者によると、すでに安定期に入っているという。

腎仔又要瘋狂接job賺奶粉錢了

高見澤仲未結 kk更加唔洗講啦

好幸福

佢兩個又要比人笑今次daigo，南，教主連成一線

教主hot limit個look咁出名
到以家仲會翻炒喎

比風吹

不過我都淨係識hot limit 同埋tm revolution 啲歌
佢個人個啲作品少接觸

我係因為高橋南cos佢先知

我好似細個個陣睇過
佢個陣cos又係好癲

hot limit都已經係好多年前嘅歌黎

腎仔好勤力

瘋狂中出
榮倉咁正
唔好係出面搞搞震

佢唔係出左名怕老婆咩

結婚之後冇拍過kiss戲

睇滿島光套woman,睇到第10集先冇source

最鐘意流星伸利

之前有個show 有個show 個節目響佢面前打俾奈奈
腎仔驚到

打手補圖

仲有一個shot係響學校門口？ 果個仲正

會唔會榮倉係涼真隻船係本色演出

可能係

點解之前睇初戀唔覺流星正
我後悔了

而家都未遲

我之前睇貸款買個男友都對流星0印象

第五集去模擬考試個陣
咁岩最鍾意第五集所以電腦仲有

omg 就係呢到

覺得呢張有啲似遙亮

真係有d似
暫時冇國寶睇就去睇下流星先

而家諗番起其實佢同深恭都幾襯
但嗰陣睇就唔太接受到個結局

個個都開ut

佢同遙亮除左身高外係幾似

404 同我的家政夫

又係陀住個B拍東京白日夢女

想睇三橋理子kiss都冇

好睇呢
跌入流星坑既第一步

恭喜我個名

攬腰嗰段睇到我心跳加速

依家搵緊佢同美波啲綜藝，兩個都好正

feel 到佢床上係咁既樣

宜家睇佢拍戲已經返唔到轉頭，點正常個樣都一定凝住下一秒會變成咁

見到佢半澤直樹入面個認真樣都成日形住下一秒會變成咁

我覺得勁sweet喎！！

係課室kiss畫面唔太靚嘥左個kiss scene

我都係
我都想睇流星d綜藝 但youtube好少咁

b站果d比我睇哂咁濟

去b站睇 灑落主義
個集好好笑

我都係
明明睇為了n果陣仲覺得佢好型
而家淨係諗幾時變樣

我都係為了N 而識佢，覺得幾型
去到半澤都覺得佢好型

福原遙個utube都係賣靚女only

不過都好過白麻

夠啦 養眼就得

我都睇緊

壞咗，無架啦今日我至叻呢排仲出埋電影

我都係諗起呢樣嘢
唔知下年Tokyo olympic 2020+1 仲拍唔拍sp呢

返唔到轉頭難得出左個咁型既look

件衫同幅牆撞晒色

美波？點解好似殘左

佢認真做戲係幾有台型
但係依家睇咩都覺得佢下一秒會變三橋
已經返唔到轉頭

邊個嚟

應該係箭內夢菜

圭又有工開
我當佢安定期係3個月今日滿，10個月出年3月左右生，休息兩三個月6月又可以出嚟拍sp

露營個眼鏡妹

有冇人記得佢當年拍Q10個傻仔樣 當年有份拍嘅都好似上晒位

係孖辮妹

唔係 另一個先岩 記錯係孖辮

呢個係堀北真希個細妹黎
感覺差好遠

佢尋晚把聲好似好眼訓咁
但佢強調自己仲好精神
我諗會唔會因為夜深人靜專登放輕把聲
定其實佢平時就係咁音聲細氣

404今集好有緊張感

好好笑戰隊演技

最近睇龍之道睇得多好慘嘅玉木宏
咁諗住睇個開心啲佢就去睇佢同倉科講湊仔嗰套
頂又見到田中圭，仲要做嫌棄倉科嘅前男友

佢之前做個廣播節目果陣把聲都係咁soft
係上節目先唔同咁

之前諗住睇舊劇 睇多次香取同埋樹里嘅家族ノカタチ
呀佢老味呀 醒唔起套劇有龜 仲要做樹里嘅前夫

以為你講緊鬆弛熊

呢幕loop左好多次真係好得意
完全感受到薰幫左佢好大個忙，有人肯煮飯比佢食

第三集最尾

笑死

MIU

佢係阿宅的戀愛太難入面都係咁反白眼

尋晚睇有條片係cap左佢17年到19年既變化
好明顯把聲係由娃娃音變得咁soft 塊面由包包變尖

你地講果2套都有睇
但完全唔記得有龜

呢套我會叫做神劇
個思想行得好前, 改變左家族o既定義
唔再係包括親人, 而係身邊o既人

btw呢套入面大介開頭諗法算係改變左我價值觀
唔鐘意群居, 自己的事(興趣, 錢)同自己分享
自己有病自己照顧自己
到而家成為左我習慣

諗起佢喺齊木

係咁嗲山崎賢人

求片

同你一樣自己對自己負責任

聽落似發育+面型變，把聲就跟住變
e家咁有d沉又soft好好聽，勁治癒
笑聲又係好正

佢啲戲密到一套接一套
雖然係拼博期 但真係擔心

真係唔知佢頂唔頂得順
仲話會早2個鐘起身煮飯+做運動
唔洗訓咁...

SWEET POWER 有個新人出道果陣好似堀北真希

(佢地社長可能好哩款)

佢細妹唔係做化妝師咩

瘦左好多

d人話佢cool左牙 唔排除因為咁而變尖
聽佢一開始講野都有少少痴利根

e家肥返好多喇
新劇入面小背心見到多返好多肉

仲有左江內氏

自從睇完呢套就返唔到轉頭

佢個仔大個睇番唔知會點

鐘意 back number 多啲

唔係女咩

唔知平時係咪咁氹女

而家見到流星都會loop happy birthday

流星係輪到你了多唔多戲份
唔太想睇隻龜同無睇第一季
定睇借錢買男朋友好

Why not both
第二季你忍受到集集艾爾太衣就ok

根本男主角就係龜

平時屋企扮遊戲王

但驟眼睇都有少少似家姐

啱啱睇左恐怖新聞
都okay wor
白變小聖有d演技
個佐滕大樹都幾型下

都幾多 基本上就係圍繞住佢同龜
其實我覺得輪到你了唔差，係結局差啲
貸款買男友都幾輕鬆，係入面啲愛情觀難啲接受

Fantastics入面佐藤大樹都算最型個個

其實輪到你了係幾好睇
只係衰喺結局度
但結局之前嘅每個禮拜我地都傾得好開心

会いたい?
唔睇第一季睇唔睇得明第2季

如果流星多戲份既話都可以克服下既

應該會睇唔明

咁都好d
一啖流星一啖龜

似姊妹但阿妹無家姐個氣質

想問下邊到有得睇每一套劇嘅收視?

但我覺得第一季好睇啲

404

想睇d日劇多到數唔哂
點搞

有啲睇一兩集就會棄

右上媒體模式

琴晚live 見佢咁無精神又聽到佢講到咁忙就諗起...

係咪流星套兄友女主
氣質完全唔同

堀夏喜型d M番外有佢

早排套戲個舞台宣傳活動
睇睇下相佢喊左，話好羨慕有中學生活
自己冇朋友

澤夏都型wor

Ching, 所言甚是
呢集d bug 都幾多下

係呀。。個時上灑落上主義佢都話自己無朋友
只係同細佬玩。。之後就去左東京做野

10個有9個若手女優設定都係咁架啦

其實輪到你了係唔係完左有個SP 再講返個阿婆有無死？我印象中要響收費電視先睇到
但一直唔見有人出字幕版

輪到你了其實超好睇
係結局爛左
如果個結局掂既話應該變左神劇
圭應該上到神台

應該唔明
你睇埋第1季啦好好睇ga

要扮可憐？

貸款買男友淨係睇女

你諗下你有個明星同學，一個禮拜都未必見到一次，班會活動奉旨嚟唔到，班際比賽一定幫唔到手，就算有心同佢做朋友，都唔知會唔會轉個頭就唔記得咗自己啦

都有例外嘅，之前睇萌音同高中朋友仲好熟，呢啲野人夾人嘅，不過我聽返嚟大多數明星嘅高中朋友都係明星，特別係讀堀越嘅

所以佢仲讀普通高中先出奇

高中好似要計出席率先畢到業
我諗未至於完全唔見人掛

但講真我覺得識唔到朋友真係唔出奇
美波都似係個d唔太講野個類
重要美波個陣唔係讀東京學校，佢而家得個19歲
同學間唔係成日見， 又無出去玩， 而家又搬左，朋友感情可以有幾深厚

無人提呢單

きゃりーぱみゅぱみゅに新恋人！年下俳優・葉山奨之とラブデート

佢本身都係內向性格，鍾意睇書，鍾意一個人

2021新年 木村教場2

初中係金澤，之後轉左去崛越

第二集可以講咩

原作好多故事未寫

上一集完場咪有健太郎 下白泥 三浦貴大嗰啲人入嚟做學警嘅 第二集應該講佢哋

同埋木村身世係咪好似未講完

崛越其實有無分店
呢個需求應該都唔細

話時話上白石萌音隻新ep真係叫白い泥

屌

唔知miu會唔會完左之後有sp/第二季/電影版呢...

呢個組合真係好好睇

剛力彩芽オスカー退社、個人事務所「ショートカット」で活動へ

女優の剛力彩芽（２８）が今月いっぱいで所属する大手芸能事務所「オスカープロモー
ション」を退社して独立することが３０日、分かった。今後は３月に設立し、自身が代
表を務める「株式会社ショートカット」で活動するとみられる。

奧斯卡真係開始沒落

好似無，但有其他同類學校

萌音個mv我睇左少少，佢個笑容笑到我睇到有少少唔舒服

其實佢依家仲有咩嘢撈

原來佢都28歲，同佢同期嘅武井就結婚生仔半收山，肥雞就坐正女主角位，佢好似仲係乜都冇咁

係節目成日話自己冇朋友好慘
希望佢識多d圈內朋友 之前睇live佢同北村匠海好似都幾fd
玩熟左應該都冇咩問題

鋼牙真係冇咩觀眾緣
講真睇過佢幾套劇都唔係好想見到佢

因為佢之前掛住溝有錢佬

好似同zozo社長復合左
唔駛撈

佢以前真係資源多
但係觀眾緣實在太差
佢出道曲MV係YouTube擺左咁多年 到依家都仲係dislike多過like

當年睇晒佢嗰套月9古書堂
又唔係差嘅 不過都係覺得啲casting錯Q晒
同埋嗰時佢同將生做未來日記又係畀人插到痴線

20代走左幾個
遲D應該小芝風花最多野做

岩岩先開始睇佢同流星個套 好正

佢有套拍玉木宏推理/查案幾好笑

因為又係福田雄一D劇

得返佢可以捧
睇完美食偵探暫時對佢印象ok

妖怪屋做得唔錯

我最不滿係黑執事

而家仲記得佢上ms唱到走晒音 應該係ms 史上最災難既現場

睇佢邊走音邊跳開心舞真係一種減壓方法

段片仲勁到utube都好難搵

之前想搵 都搵唔番

唱到一半工作人員都頂唔順
直接切錄音室版本
真係笑到仆街

我剩係搵到一段仔twitter

當年出街真係呢個聲

咁akb峯岸南翻歌過仲要唱得好聽好多wo

佢真係一開口就走曬音

其實佢d 歌幾好聽

第一次睇
當年我幾鐘意呢首歌 好好聽
但原來live係咁

唔想見到佢
毀咗古書堂

名場面

希望有第二季啦

奧斯卡之前最力捧嘅好似就係剛牙同五妹
依家一個走佬一個掛住湊B
其實好似都已經無主力嘅人

睇返都覺得經典

唔遮cam同斷網都on9
不過久住其實係成間屋都擺晒cam，劇情寫佢遮埋cam咪仲好

但兩套都係做d on9妹好難頂

但其實套野都幾悶節奏又慢
係想睇akira+後期d故仔好睇少少先有心機睇

我ok，但本身個題材都麻麻地，最後又係查案劇

如果女主角搵得好就會好睇好多
原著個女主角係長髮大胸氣質美女
佢邊一忽似
枉我當初咁期待真人化
見到佢個樣即刻想爆粗

講開古書堂 套劇咁都有龜

龜嘅努力係值得嘅
佢無論點都好努力令自己老是常出現
都係一件好事黎

睇過美食探偵睇得出佢有演技可以Handle唔同角色
希望之後俾唔同角色佢接啦
不過我覺得佢唔夠高望落太細粒
唔知會唔會有影響 (覺得佢算靚女)

我反而覺得這個位寫得唔錯，身邊好多人都以為自己識IT就成日犯這些錯。這點反而寫得太真

巴打搞小小戀曲包場

頂自膠 小小夜曲

好睇？之前講比人拆左間屋好似好笑咁

死左link ge
Btw睇左線上覺得有d悶 應該唔會encore

套劇真係好鳩輕鬆睇嘅話ok嘅

唔知點解連登直接入就會死link copy條link就睇到

幫你四重返

唔係溝到之前已經冇乜野撈?
之前同個有錢佬散左又冇劇拍, 但佢IG又成日PO靚相靚衫
我心諗你到底點維生

藥劑師

同期重有忽那汐里
晨早走左人進軍歐美娛樂圈

冇睇教場
想問佢哋之間有咩關係

睇個結尾都估到有續集

個陣拍拖俾人斷正公司就雪咗佢，明明家族遊戲同家政婦都做得幾好

J2播緊套雛鳥幾好睇

剛牙真係好撚樣衰，個cast幾正都好，有佢都唔想睇

奧斯卡捧佢同五妹真係兩個極端黎

成日諗起佢係Legal High第二個SP同東出玩過山車張圖

點樣衰都唔會衰得過剛牙狗

一講即刻上水
條友應該係盲嘅

剛牙樣衰好多嘛
一直唔知剛牙吸引力在那

我自己覺得剛芽又唔係咁差，森川葵應該要放返啲頭髮落黎，唔係面型好似好長有啲趕客

其實佢同武井咲我都唔明
武井咲叫做有D氣質咁
佢就好似劣版既武井咲

武井咲so call都叫靚女黎既
但剛牙。。。。。。

今日一次過睇miu同未滿新一集
兩套都睇到我一頭煙 同埋覺得劇本差咗

又有新預告

次次見到佢就好燥
好樣衰又冇實力

我諗唔起佢做過咩戲係好同紅

未滿今集我係完全飛嚟睇 成集都唔知做乜 已經有預感會爛尾

同感

睇佢跳舞
其實佢應該係去LDH唔係OSCAR

親バカ

未滿

木村佳乃、吉田羊、仲里依紗が共演するTBS系連続ドラマ「恋する母たち」に阿部サダヲ、小泉孝太郎、磯村勇斗が参加していることがわかった。

有冇人post過

森川葵最趕客唔係爬牙咩

危險妻
唔知呢套會拍成點

木村佳乃個頭 ...
羊姐眼鏡娘

鋼牙髮型唔好太短
其實係 ok

木村佳乃個髮型真係唔掂佢其中一個髮型最正嘅一定係危險妻
羊姐個look搞到我冇第一眼完全認唔到佢但幾新鮮

Cls靚到
第四張有正面既話可以做lock screen

恐怖新聞唔錯

痴線點解可以咁靚仔

Audition Blue呢本都仲係咁正

A-blue 呢個p得勁左少少
太白滑唔夠man

個幕幾意想唔到我都叫左出黎

神木：佢係行走既雕塑

真係幾恐怖 好耐未試過睇日影睇到咁刺激

咁都搵到

一早起身見到靚仔都精神d

好想擁有呢個雕塑

平野真係幾cute cute

顯得中島健人更柒

但男性角度黎睇，真係接受唔到一個男人可以咁蠢

蠢得嚟好笑咪得

好認同得罪講句成隊人都好柒

佢性格on9, 但做野演戲又正正常常無咩問題咁幾好
very acceptable，我都想要個咁既朋友可以治療下我

個次經過 7 仔佢地成隊唔知做左邊本雜誌既封面
我都唔想拎起黎睇

中島上綜藝都幾好笑 佢同龜喺ゴチ鬥sexy thankyou

其實佢唔扮型就冇乜嘢新嗰集未滿佢個猙獰樣真係好撚好笑

さんかく窓の外側は夜

延期上映

好想睇佢 3個

人地都已經照開波
佢哋仲延期做乜？

係咪驚太多戲一次過上票房低

佐藤勝利OK架

就算係嵐嘅師弟都唔太想睇佢地
好難愛屋及烏

嵐NEWS飯有另外某幾團只睇一兩個member咁
但係之前夾硬要嵐同SZ/KP綑綁式銷售搞到反而唔太想睇SZ會睇少少健人同風磨，KP連人都未認齊
利申未滿有同fd一齊追

第一張

Barfout拍黑白照又係無得輸
買到成屋雜

上次睇j家個免費演唱會
就明sz 點解唔紅
業務能力差到呢,出道咁多年鏡頭都唔識望

人正求其拍都好靚仔
諗起神木幫砂糖影相 是旦snap一張都好靚

我好耐之前已經戒左買雜啦
咁樣有D對唔住鐘意既藝人，但屋企真係無位放

以前都戒左
點知呢二年翻發
以家有時心癮起想要就會考慮下買電子雜

買左之後無位擺要dum仲慘

電子圖save係電話隨時望

佢地啲封面真心屈
影到啲人靚仔過平時

主要都係封面吸引先會買
就算內頁有但係如果封面唔係自己鍾意嘅可能都唔買

Barfout個文藝風格真係無得輸

電子版取代唔到用手逐頁掀嗰種快感

Why not both
電子版手機隨時望 實體雜誌得閒就翻 仲可以收藏

除咗男主全部恋つづ

唔係龜你仲想點

覺人覺得香里奈拎到仲誇張過上白石

同佢競爭嘅仲有邊D？

哇屌人人出ROOKIES高清

香里奈成套都無咩戲份同發揮過

菜菜緒in hand 奈緒輪到你了 小池榮子講野好長

前面兩個輸比香里奈真係誇左D

小池榮子更加冇可能輸比香里奈

女助:奈緒 小池 菜々緒

菜菜緒都發揮得好過佢 痴線

小池榮子會輸先誇張

係喎，生田斗真應該有j家綑綁票架喎

得罪講句
唔係話香里奈唔識做戲 但戲份太少又冇得發揮
小池榮子是但一集既對白字數都多過香里奈全套劇

真
論表現論發揮頂多得奈緒可以同小池一戰

菜々緒嘅in hand都有山p嘅J家票

小池榮子真係做得好好
點解會輸俾香里奈

除咗首歌 其他都係對手發揮好過恋つづ幾條街

個獎係咪人氣獎嚟 收視率高仲唔夠咩

恋つづ除左砂糖同主題曲
其他果d受唔受得起
高甜就拎到最佳劇集真係笑而不語

無言

啲賽果不嬲都得啖笑

綾瀬はるか、韓流スターとの交際報道を笑顔で否定「まったくありません」

點解冇「輪到你了」嘅？

因為爛尾同呢到反龜

以前有諗過整返個呢到嘅投票 不過個陣見呢到少人先廢時搞

今季多好劇可以搞下

個sample size有冇30
都好，可以玩大啲，除咗每季每年仲可以投埋2000s/10s最佳同最差之類

應該都係廿幾至三十到
搞都會有初選/831入閘機制 如果太多選擇個個都係得幾票冇乜意思

呢到計埋cd rom都應該有一百

上次亀都係好似有7/80人

加埋92

點解404套預告片只係cut返之前d shot無新野既

都唔知點計有時又評審大晒

個套劇竟然攞劇集獎
老實講輸到你了雖然爛尾但係好睇過呢套好多啦
女主角女配角就......唉冇眼睇

まったく

奈緒

i like 田中圭

奈緒做機心女真係好正
係survival wedding 爭仔又係

唔緊要呢到有cd-rom都靜靜雞like田中圭

唔係吖有新shot喎ching, 雖然大部份都係舊shot
舊shot都係想講志摩伊吹同其他人喺MIU404嘅成長再諗住喺EP11度收返個尾引人睇

尊重多元文化, 不過ching會唔會睇到唔舒服嫁呢度普遍都唔鍾意隻龜

尋日係b站睇佢上綜藝玩知育菓子好正
好想買盒黎玩

留到唔鍾意個刻先囉

要有封面同埋無電子版就考慮買
早排倫也+act,audition blue, barfout三連擊封面仲要無電子版
買到窮

鄧佢唔扺
就算唔係奈緒都係小池榮子拎啦
好不知所謂

睇黎以後廢甜劇陸續有來

但我想睇抖M總裁多啲

有D日本雜誌嘅編輯部可能都仲係好固執
死都唔出電子版

寫真都係少數有電子版 唔係價錢問題 唔想成日睇本書搞到殘晒

係呀 實體始終係想買返黎珍藏

會變黃
不過有實物好似抵啲咁
明明一樣價錢

同埋檸雜唔會買實體
紙質好差

係咪週刊嘅紙質都唔係咁好

唔妥

廢甜 is the new 不倫

杏下年有套sp

歲月的童話

女優・階戸瑠李さん、急死 31歳

呢排真係多事發生

佢今個月先出現係半澤直樹2度

我覺得地球2020 年係比人落左咒
點解成個世界可以差成咁

一年差過一年啦屌
珍惜眼前人

係囉
贏得好誇張
其實主題曲都有其他可以一戰，不過恋つづ贏都ok
但主題曲同男配以外其他獎就.....

最尾果幾秒係新shot?
我以為都係舊野

但我地又吹佢唔脹
佢套漫畫又真係幾受歡迎 WO
始終少女漫劇情唔可以太深奧，媽媽們會睇唔明

不過我睇到第三集都覺得還好啦又唔係太差既

跟足唔止啦
可能可以好似溏心咁做足2,30集
每一個糾結用5集，差唔多

女演員．階戶瑠李28日因慢性病急逝，享年31歲。由於事出突然，事務所也難以接受這個事實，覺得非常惋惜

葬禮及告別式將尊重家屬意願，僅限親屬參加

階戶近年活躍於戲劇、電影及舞台劇演出，2019年Netflix原創日劇《全裸監督》中，她飾演村西透的妻子．村西幸子，也讓人印象深刻

最近參與《半澤直樹2》第五集的演出，飾演「丸岡商工」中沒有什麼幹勁的社員．北川，在SNS上也造成話題

我反而對佢《全裸監督》果個角色印象較深

31歲

4,50代
只係隨著時間推移啲讀者大咗啫
花牌都係同一本連載 高質細膩好多

不過和服x秘密x激情 係幾殺食
所以流星個上襟先
然後target audience媽媽們表示美波有無香肩wfc
而家諗落怪唔知和菓子製作描寫篇幅唔多
其實只係個借口俾男女主角著住和服行嚟行去

啱啱諗起咁耐都好似冇一套戲用和服做主題

其實都應該ok

係 我睇維基話原本係30代
但到左2020年就變左4 50代

和服play真係好正

唔好再講喇...仲嬲緊

呢套野除左主題曲
我覺得其他獎都唔係好受得起
有砂糖都係咁話

我打死都唔信上白石好戲過戶田囉

係現代社會既和服劇
又好似真係無，我岩岩都諗左陣

好可惜 嗰時J緊佢

高嶺之花

個套講花道

我係話圍繞和服（制作/歷史）呢啲咁

完全認同
首歌係幾好聽嘅

呢套悶到嘔

睇在石原 京子份上 捱完

啲對白太懶高深

砂糖係演御廚果陣已經被認定係演技派，但呢套野係要行偶像路線冇得發揮
但起碼佢都受得起最佳男配呢個頭銜，上白石

主題曲應該係唯一一個邊個攞都唔會有人反對嘅獎
好似仲有米津同Aimer嘅主題曲 仲有一個我唔係好記得

砂糖 黑木華
好有化學反應

繼母藍調
同奶遙都好襯

又真係唔覺
有啲和服製作技術已經瀕危失傳
有嘅話幾吸引
相信日本啲後生仔都唔熟
但同時佢哋又唔睇電視

冇aimer, 另外係suda同recipe

記錯左

grand maison tokyo首ed其實都幾好聽
不過唔岩妹妹仔口味

其實如果I LOVE未出黎 我覺得應該係蘇打同米津是旦一個贏
睇嚟恋づつ真係好恐怖

我諗講和服既話都應該要加大量愛情線先吸引到後生睇
所以基本上唔妥已經幾努力講下和菓子有咩種類同茶會d門面野

我覺得每集搵個大明星客串著一套勁靚和服咁行出嚟已經好正

當時我投菅田將暉
因為剛剛睇完perfect world

我都係投佢 首歌夾到不得了

要專講和服可能搵個有代表性d既人物做晨間劇主角有機d

睇緊啲quiz節目原來多人買咗電視

投左perfect world+1
當然i love贏都係合理

話時話，唔好話和服，好似連做服務行業既劇都無乜

之前好似有套賣bar

而家日本啲後生真係唔憧憬和服架啦咩？

不過我都係因為唔妥先識左少少大路和菓子既種類名稱既

拍服務業有咩好睇 睇啲人點樣serve班西客咩

打錯 服裝行業

你打錯但係我又答得啱

有。first class 囉

算唔算
我記得都有講服裝制衣

你哋睇大叔的愛唔係都鐘意佢架咩

我覺得垃圾到睇咗半集就棄劇
從此踏上反圭之路

漫畫算唔算
ランウェイで笑って
有改篇做動畫

睇完大叔先反感 純粹想睇BL先睇晒兩季

當年season2真係難睇到呢 倫也戲份又少 中間幾集直頭消失埋

如果圭o係朝5晚9最後同石原一pair的話就真係上神木台

上神主牌就真

我到以家都唔明點解有人睇第二季

睇BL睇情色小說家仲開心

我有睇第二季喎
千葉雄大好正

難聽D講
其他人做BL都好睇過龜

都未見過咁樣衰嘅BL

漫畫真係咩題材都有
講服飾 影視嘅話 paradise kiss 應該最近磅
first class嗰類雜誌或者styling易做啲
日劇應該唔夠budget做咁多catwalk場面
真係做和服呢類題材 行業個老師傅文化都幾勁
真係晨間劇咁講幾十年先到位

不過依家終於有一套BL劇可以仲樣衰過大叔的愛啦
就係個套山本裕典有份做嘅「彼が僕に恋した理由」
想挑戰極限嘅可以去望下

劇本問題啦

不過講開BL劇 我有睇Life線上的我們
都唔錯既
白洲迅都幾靚仔

田中圭係灰姑娘入面快D死

又好似係 望過一眼 成套戲充滿好廉價嘅感覺

係咪cls劇情
山本仲樣衰過隻龜

屌 我望完之後仲懷疑係咪學生作品
跟住我就諗 學生作品仲好睇過佢啦

仲講劇情做乜
淨係畫面垃圾樣衰都已經頂唔順

龜龜

尼采大師算唔算

日劇緊係拍服務業+查案

搵到第二集望下
求其click幾段睇 好似低成本av嗰種製作

呢套劇本身就已經唔係主流嗰幾間做
仲要係深夜劇
所以估到係垃圾 但係真係估唔到無錢到咁樣
山本裕典以前係仲可以做家有六子咁樣嘅劇
依家就要被逼拍呢種垃圾

跟住發現全部衰野都係一條友（高層但唔係最大粒或者痴線佬）搞出嚟，最後一集用10分鐘嘴炮完佢之後成功打倒大反派，一天都光晒，唔洗反思制度唔洗反思任何野，男女主角冇下文，待續（冇續集）

待續（冇續集）

好多時啲劇嘅結局寫到open-ended咁 啲觀眾就個個衝出嚟問會唔會有續集 又話好想睇續集呀咁 我心諗其實只係個編劇唔知可以點樣埋尾啫

呢套野cls

好同意前面講學生作品都好過佢
睇到好尷尬
無錢但有heart 製作如果認真嘅係睇得出
製作方係咪覺得拍到咁膠好有趣

上帝已死嗰下笑到仆街

朝5晚9 好似kiss咗石原
由嗰時已經反緊龜
點知呢隻龜 竟然反cup紅咗

半沢
大臣點解會同黒崎講嘢方式一樣

就係呢條友破壞晒套天堂之吻

北川套戲？
我反而覺得套野最唔掂係男主角 個樣唔適合呢啲誇張少女漫改，太普通

其實好多漫畫改編既日劇都毀左原著，唔拍仲好

海月姬都算掛

其實第二季主要角色都做得好好，係個劇本痴線啫

一定會嬲到送埋個導演同編劇上神主牌

今集幾條友都有逐個個逐個字「登」出黎

我鍾意第一季
所以唔會睇第二季

睇動畫嗰陣覺得春馬個外型幾適合做男主角
向井理完全唔係嗰類型

劇本痴線都夠死啦

提提大家
家政夫都係同一條友寫

台詞新玩法

between 大臣

我都係
個陣感覺好差,上左電影版就換故拍第二季

多謝提醒，我慳返d時間

大臣啲行為語言其實都唔係好切合到一個政府高官既型象
好似今集收完皮自言自語爆自己失預算好弱智，本來可以用表情表達就夠

同埋入左第二部之後，同一個套路用得越黎越濫、越黎越密，每集都係洩密-->揾內奸-->完

睇完流星套愛唄
想攬住流星喊

個陣我有睇漫畫
見到係向井理做已經覺得好唔似
完全做唔到個種潮型美男子感

Btw 情色小說家同前傳靛藍色的心情都好好睇

應該都技窮
唔好開第三集啦 ...

大家都走火入魔
越嚟越浮誇

下講緊今季家政夫? 定三田園呀
渚先生好睇wor雖然未結局

最尾唱歌比佢聽果度

但唱得麻麻地我覺得

渚先生
有一半係佢寫,今晚結局都係佢寫

所以你地講到有幾咁好睇
我未到結局都唔夠膽開

咁先真實呀嗎

如果全首都係清原果耶唱肯定會喊得再痴線啲

就算結局爛，唔代表前8集唔好睇既
反正結局爛既劇都睇唔少

輪到你直頭睇左廿集先睇到個濕鳩結局

最尾呢句你又岩
不過最怕係爛到毀哂成套劇既印象
都係唔好跟車太貼

輪到你了好值得睇
雖然個結局好爛

唔睇最尾個集就得

如果講最深刻最爛既結局應該係偽裝夫婦最尾變左閒談節目
電影唔洗講一定係阿努亞圖

三日追到家政夫Live

堀田茜、トップコートに移籍 オスカー退社、人気俳優多数所属の事務所で演技にも本腰

奧斯卡去TopCoat
之前係3A做Miss

肥雞腎仔套劇終於有聲氣 2020冬全球Netflix配信

但收視率節節上升
今集又升左

日劇啲副音聲是什麼東東來？有時見啲演員去配番既？

今集最佳劇集404,家政夫同半澤好難揀
我可能都係會揀番半澤

多部無誤

評論嗰啲？講下拍攝期間趣事

All in 404

Agree

Tbs三套自己打自己
我應該會投半澤

多數係吹水

無睇半澤
其餘兩套睇埋結局先

男配角今季一定係香川冇走雞
o的戲出色到

親baka
越睇越似sit com
啲情節拼拼湊湊咁

我會揀大叔 香川今季搞笑居多

半澤同伊佐山o係頭取對決o個幕
香川流眼淚點到即止o個到我比滿分

自己做導演好處

交響情人夢重播攪到千秋先輩又上twitter trend

估唔到有機會睇到高清版
感動！

伊佐山嗰次真係覺得有張力
但啱啱嗰集真係有種搞笑嘅感覺

啲人話好似睇緊99.9嘅佢

千秋先輩

好正呀好想再睇呀

最尾係爛啲咩，兇手？
仲諗緊補唔補

最爛西野果part

爛兇手，同埋前期hints好牽強
但係唔講結局真心值得睇既，果陣個個星期追，睇完仲上網搵其他人既討論睇一齊估兇手

有追乃木坂所以一早知兇手
有啲remote殺人所以知肥秋啲伎倆係點
後補好似冇乜追看性咁

仲以為再拍有幾秒嚇親

404無誤

冇追女女，本來係想睇田圭同鐘意題材先睇睇完就開始唔鐘意田圭

唔使諗404一票

知道流星會做第2季嘅時候即刻補返第1季 第2季集集都追live 其實我覺得幾好睇，係兇手真係夾硬嚟咁

流星打人嗰part好正

如果唔係結局同兇手咁樣收呢套應該神作咗班配角cast都好勁

大家估既橋段仲高汁過套戲

好耐冇試過播完第二朝起身即刻搵熟肉睇
可惜個動機太垃圾

就爆po咁快

我果陣仲睇埋台灣同支那既網睇人地點估，真係觀眾估既版本都正過套劇個結局cls